美國新通過的國防預算法案里包含一項《公司透明法案》把爆料人的獎勵提高到涉案金額的30%

美國新通過的國防預算法案里包含一項《公司透明法案》，要求所有在美國活動的美國或外國註冊的殼公司必須登記真實的所有人，以杜絕與腐敗和犯罪有關的洗錢活動，關鍵的是把爆料人的獎勵提高到涉案金額的30%。所有瞭解xxx在美國洗錢活動的打工仔，這是賺大錢的好機會哦，好好把握！

Whistleblower
可唔可以應用喺銀行度？邊間銀行幫被制裁人士（例如林鄭媽媽）開戶走資
只要銀行入面有whistleblower 向美國報告指出違反制裁令